［721］唔係得元朗，港島啲巴打都出事

隻線發展唔該

請記得有另外班巴絲係最前面比人打比人射比人拉，大家唔好過左兩日就忘記左佢地

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

(721)上環+元朗backup片

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

而家真係太多POST要跟進下

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

push

差唔多就停啦，等今晚出新聞再笑

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

(721)上環+元朗backup片

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心